[再啟] 本土製作報失搵人App求試用

日日都見到越嚟越多人唔見嘢同執到嘢，咁我地個app就係post 你失物或執到嘅失物起地圖，方便物主上去搵，入面可以用家自行單對單傾談，保障私隱。同埋因為見到市面上冇一個綜合失物嘅平台。between開錯左起時事台。

重點:

iOS 有link做 testflight:

Android:

用法：

呢個係filter返你想搵嘅嘢

呢個係post 你嘅失物或執到失物

[AN/IOS] 報失搵人App

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

pish

【913 八月十五】 金鐘悼義士

推

就試比你睇

好